覺唔覺大部分反共討論區同美國一樣咁大愛包容

奶共討論區就同中國一9樣
係DISCUSS你反共, 即BAN你ACC, 而現實反共,中國就唔比你入境, OR 軟禁到你2046

大部分香港反共討論區就同美國一9樣
係反共討論區你奶共, 通常討論區都以大愛包容既方式, 包容唔同政見 , 而現實, 美國都一9樣, 明知3000個間諜遊行反郭文貴, 都非常大愛包容, 由得佢地

未來民主國家或者反共討論區收皮我唔會覺得意外, 因為係路你地自己選擇, 係你地成日以紳士態度鬥流氓, 人地就所有流氓招式都出齊, 你仲日日係度扮紳士就抵你仆街或滅國啦

好似林早洩咁, 伙拍熱狗日日笑9左膠大愛包容
其實最撚大愛包容果個就係FEVAWORK同林早洩, 真真正正同泛民一撚79樣, 最後一刻都要FF品客會當選
對奶共, 共產黨既人就手鬆手軟, 話包容唔同政見啵
對宣傳LIHKG既人就即BAM

如果比人知道D大愛包容討論區咁樣雙重標準法, 唔知會唔會比人笑

on9 係到理性討論咪一樣畀人屈毛

膠登咪好似你講咁唔包容五毛囉
你仲唔快啲轉場？

係5毛list都好似見過以上兩位

有幾理性？
扮假膠、打殘體字、吹奏支那、不斷用"鍵國、講毒"等字眼挑釁叫理性？

話你五毛真係無錯。

on9係根本唔可以做到理性討論，連標點符號都唔識用。

on9，諗清楚先留言啦，咪就係你班on9自以爲自己係度理性討論囉！

又係一個睇條list唔去考究就信到十足既傻鳩

介紹你去膠登玩掟石都五毛
CC台領袖power_off都成日吹奏膠登架喎佢又五毛？

撐共產黨等於理性討論

好理性

駁唔到就收皮啦
6IX分化台港上百度你知唔知呀
1000歲人瑞用殘體字5p字比人屌就擺人上list你知唔知呀
咁易信人咪炒車囉戇鳩仔

［屌大陸黑幕］好欣賞薛之謙好有勇氣同原則屌大陸節目黑幕

我就係入去屌柒支那節目做假比佢啲fans屈毛
睇清楚啦傻鳩

你又肯定只係咁小事咩？邊個入list都好啦，好似你咁鳩前鳩後就死得人多

仲要自己用中移動話人五毛
屌啲屈毛黨全部講一套做一套

你又肯定張圖係我cap架啦？

quote]]

有cap圖為證架你估係你條傻鳩咩有人post條list就信到十足

唔好好似你個名咁好火至得架，諗清楚先好吠啊

下哇？咁邊度黎架張圖？證明啦

柒左又要唔忿氣比人屌
顧左右而言他
小學雞度

你張圖可以得出咩結論

1000歲人瑞用殘體字5p字比人屌就擺人上list
盲？